沒事兒沒事兒了

林鄭媽媽話冇事了， 龍市gogogo, 樓市gogogo , 大家all in港股未